處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (31)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (16)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (17)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (18)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (19)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (20)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (21)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (22)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (23)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (24) (善用不推文回覆)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (25)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (26) (返黎喇～)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (27)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (28)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (終於!!!) (29)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (30)

Hi

留名

病絲BB幾時番黎個po到

處女男lm

點覆番上個post d留言

最憎處女座
好憎自己

你要邊層我幫你

精神潔癖

咩來

覆番你個問題

扮chur既處女 心很累

黎報到

好難解釋
簡單啲講 對一啲細節野好執著？
係執著到死個種 對方一犯咗就會好似踩到自己底線咁
我自己既定義係咁
我既精神潔癖仲要好怪 只會應用係個別既人身上

我精神潔癖得好奇怪 係個一下好執著
但過一排又可能冇再咁做

上升處女得唔得

忍下口會易啲生存

上升處女表示 愈大個人愈執著係細節
對自己對人有好高要求
變到好閪
但太陽雙魚又好情緒化
即係又閪又情緒激動

濫情 把口話到自己幾好幾好
講到幾甜幾浪漫
其實內心裝咗唔只一個人
不過真係好易哄 但同時都好易比人哄走

處女座堅好人 對人又細心

唔記得有無留名留咗先

好想追一個處女女 我天蠍男

由一開始追到依家已經就快兩年，
追到佢1年前有男朋友 ，
我到依家都仲未放得低佢。
佢都知我鐘意佢，因為我都表白過兩三次，但佢又唔會好絕咁拒絕我，每次都係大家講下笑咁結束個話題。

平日返工都會見到一兩次 ，有時食飯仲會成班人一齊食飯可以同佢食。依家每日見到佢已經好開心。

我唯一可以做既就係等佢同比佢知我鍾意佢。

咁多位覺得用時間去打動處女女有冇用。

我真係好愛佢，求各位屌得細力啲。

9月4處女男
成日諗人地陰謀論 你地係咪都係

處女女覺得好困難

人生有時會做啲唔知無結果嘅嘢
有又又好無又好
相信你都付出過好多喺佢身上
雖然佢唔可以為你做幾多嘢
但佢會明你心意嘅

改返啲錯字

真

自己身為處女座，都好撚憎處女座

處女座連對朋友都好處心
成日安慰人 但安慰唔到自己

利申 處女女 男友都係處女座

Sor打錯字 好上心

hi

話說中意左一個處女女，之前覆ig story 距都會繼續同我傾落去，但呢排距就覆得勁hea,幾句就一個sd過黎，咁係咪啫係冇機了，依家都冇乜揾距驚好似煩到距咁

利申:A0金牛男

我覺得係
一冇興趣 之前就算幾好傾
都會冷淡得好快

放緊no pay 所以夜訓

處女男係咪咁忽冷忽熱 一時講好多野哄你開心 一時得2 3個字hea覆返你 但又約你出街 有時秒覆 有時連訓教都懶得同我講聲 我就黎比佢搞到癲左

對所有人都好重要

想知點唔夾法

日日都有keep住傾阿 但佢有時可以hea到冷淡到唔想理你咁 搞到我都頹左 唔知佢諗咩

雙子如果鐘意一個人唔會要佢等好耐架 可能只係佢冇咩安全感 想試下因為咁而被著緊多d姐 其實心入面可能都唔知幾想可以係咁傾 反而有時先唔知處女座鐘意d咩 諗緊d咩..

不過純粹個人經歷姐

我只可以講處女座有時都唔知自己想點

我處男處 參唔參埋我

日日都唔滿意我做嘅野明明已經盡量滿足佢
處女成日傷我依隻獅子自尊心

咁可能遲d先搵？真心雙子好怕人chur 到時就更難追啦

個人覺得要有氣質，要靚，要有食得住自己

處女座份人係咪對另一半忽冷忽熱，唔信任對方同埋
要求好高？同埋有咩都收埋係心入面唔講
同佢成大半年 覺得好辛苦

我係會將自己期望/想對方做但對方做唔到既野
擺係心 一直都唔講 屈埋
但相處上既問題 一定會拎出黎傾

唔信任要睇對方有冇呃過自己
佢大半年都係咁？有冇同佢傾過？

我無呃過佢，只係大家係唔同地方讀書同埋我本身多異性朋友
佢要求我同一個男性朋友絕交，但我同個朋友真係乜事都無發生，只係識咗好耐，5，6年
成日約食飯

佢期望嘅係想我成日俾驚喜，搞下心思，送下嘢俾佢
奈何我果科好忙
因為哩樣嘢嘈咗好多次，佢仲成日講分手

長洲即係過夜?

佢地不安全感好強烈
你只能無限嘅愛去感動佢
如果俾唔到，唔好浪費自己時間

咁係佢自己冇安全感 而希望你做d令佢有安全感既野
你會唔會考慮少d約個朋友食飯？

驚喜呢樣野我成日都會ff
但無奈我ex唔係個咁既人
不過我都冇提出過 只係傾計既時候 輕輕帶過下
但佢冇體諒你忙 仲要成日分手掛口邊 好唔成熟

我識有D女人連離婚都可以成日講...

好想知你地幾大，錫一啖都諗咁耐

我曾經都係咁既人
其實好睇夠唔夠愛個個人同佢岩唔岩自己
唔岩就會不停諗 係咪唔岩 不如分手？

我又覺得睇個FD重唔重要
重要嘅話佢男朋友應該尊重返
覺得重要
要留低嘅有佢原因

朋友係一世既 為左對方而絕交我會唔要個男朋友
但相對 兩樣野要平衡
如果一方會令另一方唔舒服 就要調整下
唔可以用我地識左好耐 完全冇野呢個諗法企硬

理論上佢地要信任咗先會同人一齊㗎噃

咁純情...

年輕嘅處女座好多時都會咁...

但點解成日開post
利申：完美主義 自己都覺得好撚困擾

工作緊定讀緊書？

工作啦 咁先死

點解重未俾腦細洗禮

hello 處女座朋友

希望改變另一半

但我個個都唔細仲會咁諗架咩

30以下都算細

真架
不過佢30 但思想上應該冇咁成熟
有時諗野都幾幼稚

男人不嬲非工作時間都係幼稚

唔一定㗎
經過社會化嘅處女座係好成熟

係可以好熟 但係幼稚是男人的DNA

我都覺
對住我成個傻仔咁 做緊嘢個時好型

我男人仲好成熟

真
好鬼正呢個反差萌

但會唔會 nag nag nag

會唔會係咁「哦」人先

咁就ok la

處女座留名

連續三任女友都係射手座
我都唔知點解咁鍾意射手

大部分認同

呢個星座感覺好猛烈
應該唔係幾啱我

都係土象會適合少少？

但又怕風象會令我再一次心動

我天秤，係風象

同意

社會化處女男

想問下大家覺得處女男同獅子女拍拖會唔會夾得黎

點解處女座可以咁鍾意冷戰
身為都會冷戰嘅水瓶覺得好辛苦 次次都要我做主動
有時仲要都唔算嘈交 只係講得可能激動啲 佢就開始會冷戰..
永遠唔會主動搵我..
咁因為又真係未嘈 我一搵佢 佢又好似無事咁

其實佢一黎係想自己冷靜一下，二黎其實係想你搵返佢處女係咁…唔開心就想收埋自己…

處女座係咪好易接受人表白？

你覺得無事 其實只係因為佢冷酷地回應
佢已經係冷戰模式中

我有諗過搵次同佢鬥冷戰 睇吓佢會唔會主動搵我
係咪唔好試？

有時都feel到係咁 但最衰問親佢都話無事 又問返我嬲完未

你食得住佢
佢就會搵返你
如果唔係就採取主動算啦

主動啲關心下佢啦 佢根本冇野

我最多忍到一日就會搵返佢 係咪已經俾佢食住咗

Apparently

同處女鬥冷戰 保重

利申 試過同一個極好朋友無聯絡3年

暖昧對象處女男同事，工作壓力太大，除左做聆聽者，仲可以做d咩

最好就唔好 冇呢個必要

咁睇嚟我都係俾佢食住

你哋好勁，會記得人名（我淨係睇回應唔睇人名）

冇可能

hi 今年處女係咪好運左

處女座係咪鍾意收埋心事
想了解個frd

男朋友係處女座，真係冇試過同啲咁chur嘅人拍拖，我係自摺同冷戰系水瓶，但每次嗌交佢就會踩上我屋企chur我話要即刻解決問題同傾，煩撚到有次真係差啲摑佢

係 除非你同佢去到交心程度

未試過交心 除左對有好感既異性

咁就要睇件心事係乜

我係生日接近獅子既處女座

其實我覺得自己唔似處女座可能近獅子既關係

月亮：獅子
上昇：山羊

我覺得兩邊都有少少似

雙魚男係咪好難同到處女女一齊😂
好似一個太多想法太虛無縹緲，另一個又好現實咁

自問唔係仆街，真心個個fd都覺得我好仔，不過係有啲嘢諗咗做唔到，驚會比人覺得成日只係得空想

咁可能係我同佢唔夠熟
識咗唔係好耐，不過佢嗰種強硬嘅處事，有目標再一步步向目標進發嘅性格，同我好大對比，反而好吸引到我
但又會驚人哋一對比就覺得我廢

你係？

你係咪當年的樓主

我唔記得我幾時開始入呢個post，但都應該有半年前了
本身入嚟想了解同我瞹昧個處女仔，而家同佢一齊左三個月

忘了

點解處女座分手後分得咁絕情?
絕到好hurt 轉個撚頭unfollow我ig
之後post新囡囡

P

絕情 對大家都好 拖泥帶水 浪費大家時間及青春

射手女表示同處女一齊過就番唔到轉頭

都係! 我都諗開左
琴日我都一野block晒佢所有野
放過自己都好 btw 謝謝你

係!如果有機會一齊返
我都不了 心諗咪撚再玩9我

處女仔真係好要面.
好大男人，我同佢分左手
佢仲可以同我fd講 佢要忍心啲佢做衰人
我都吾撚知佢諗乜

如果上星期我fd講比我聽佢係講呢啲我應該去左搵佢
但到今日我仲係咁廢好驚見到佢
唉頂

識個雙子50都未癲完

點識個50路番黎

讀完書就唔會淨係識同年嘅人
又唔係拍拖，識啫

新來嘅處女絲處女座世界第一

我同意 處仔世一

我認同 處仔女世一

成熟左既處女既性格會係點架？

Agger

好奇多唔多人試過處女天蠍？
最中意天蠍咁鹹濕又溫柔哋只寵我一個
我自己就試過天蠍 巨蟹 金牛
但都係最中意天蠍
咁有無覺得自己同邊個星座最夾

山羊係點先未試過 想了解下

點樣先可以食住處女仔
唔可以成日俾佢恰到上心口 要振夫綱

山羊不如一槍打死我

同問

水瓶x處女cp表示 佢同我一齊好開心，但我有時會屈住自己
佢好似小朋友咁

自我中心
屋企有山羊
重大童年陰影來源

根本唔同level

咁你又點睇佢先？
又或者你自己又想點先？

因為真係好好食

情路坎坷
跟自己feel做既個結果都唔好
處女女想揾soulmate
最好伴侶就係soulmate

要求好多
但自己做唔到

好大挫敗感
對世界悲觀

有自我毀滅/世界攬炒傾向

橙，有冇同feel既處女們

求各位賜教
小弟處仔但一直冇入黎吹水
半年前嚟咗個細兩年處女女同事
平時一班人食飯個陣幾好傾
表面睇落鈍鈍地 成日串下佢講下笑幾開心
越嚟越對對方有好感
但我自己唔係好識點樣比signal/想知佢點睇
唔識點做可以多啲獨處機會去再進一步
重點係未確定佢係咪單身

利申: a4 單身咗成年 但舊個啲全部係對方主動 所以唔識點做好

我嗰個都自我中心

我都係 剩係隔唔中食西餐話者去食buffet 先食到 未試過買返去屋企食

阿信屋有咩 好少行唔知

我都係處女絲 世界第一糾結

有
成日諗 如果聽日就世界末日就好
無咁痛苦

兩個處女座做朋友會好夾
但做情人應該難搞啲

但自己女frd唔算多
冇乜被frd zone嘅經驗
有冇得救？

琴晚sad到仆街
真係自己望番自己都好撚慘
又癡情

我好欣賞啲癡情既人
個啲癲佬，愛到要殺死人

呢種癡情有啲浪漫

尋晚sad完
想同自己拍拖
同自己做soulmate

但可惜我要一個肉體
可以攬可以拖可以錫可以對望交流

我都面對呢個問題
對方好似唔著緊咁 踢一腳先郁一下

我天秤，你邊度辛苦先

天秤基本唔挑人㗎喎

因為唔知自己想點
所以想同自己拍拖

相反作為處仔嘅我一開始對作好多意見，經過多次爭拗下我都係選擇眼不見為乾淨，就算見到都忍住了

可能係星盤其他配置問題

處女座好撚煩

傾下先？

一啲都唔麻煩

咁就好

你會對你鐘意嘅人咁樣？
好想了解下你地點解咁樣

處仔只能正向培育
做得好果陣讚
做得唔好果陣唔可以屌...

我已經好似對小朋友咁對佢
成日讚佢 話佢好好 多謝佢車我返去
謝謝佢陪我

自己處仔都覺得自己煩 成日唔知自己想點 東諗西諗

一睇就估係射手
射手真係比處女食住

呢個真

講起處女座，我屋企老豆係處女座，成日有強迫症一定要買d空盒番企執野，又對自己仔女高要求，過份完美。以前曾經比兩個處女座追過，因為冇感覺又覺得佢地好煩成日前住我於是拒絕晒佢地表白。自從呢幾次經歷，屋企已經有一個處女座，自己一定唔會再同處女座拍拖。我d親戚同朋友都知道。
然後近呢半年，我…鍾意左一個處女座

利申天秤

30

同你個情況好似，我呀媽係處女座，好煩成日都執屋。但呢排竟然俾個處女男既整齊同細心吸引左

利申，天秤絲

如果我想追處女座 咁我應該要點接近？或者係令佢在意我？
最近呢個處女座 好似唔多想show我
平時frd開 就係呢幾日唔講野好靜
我仲以為我做錯野

有d處仔（我依類）係care既野就會好完美主義 唔care既就dun give a fuck

我巴

我覺得處女座 （男） 幾好呀！我係水瓶座⋯我反而同處女座男比較夾！其他星座反而麻麻地

可能你留意唔到姐 又或者佢真係咩都唔care

純粹問吓，有冇朋友仔覺得近排好似成日都好燥
係特別燥，同埋特別mean咗唔知係咪心理作用⋯⋯
自己又好信星座呢啲，上網睇好似話最近唔知水星逆行定乜，覺得近排會自己更加mean心諗平時已經夠mean但之後又好後悔

月-日-月蝕

又無一邊係正式一齊，咪睇定d先～反正所謂嘅另一個人都未必係啱嗰個

利申亂入

處仔 拍親拖3個都係獅子座好辛苦

唉

同緊金牛仔一齊，覺得兩個世界咁⋯點解會話呢兩個星座夾架

就係兩個世界但出奇地夾

絲打你同處仔鬧咗交？

我都唔明

係唔知點解好自然哋痴埋去啲牛嘅Fd

feel 到佢可能唔想再返嚟

我身邊本身都無乜金牛既朋友，兩個中意我既都係同一日生日既金牛仔
第一次同金牛拍拖，真係覺得佢地對浪漫0意識，救命呀

最後點

咁你過去搵下佢

而家去唔到啦......

咁佢唔係得一個缺點
仲有好多優點等你去發掘

Video call 又好WhatsApp message 又好
盡力去傾去聯繫啦
就好似當初你認定佢係你鍾意嘅人
用返嗰份感覺同衝勁去維持熱度

佢唔聽...

佢有心事？

我搵唔到佢，唔知佢想點呀而家

仲一齊緊

佢最後果句係叫我唔好搵佢住
之後block咗我
真係好難頂
唔係第一次

你要冷靜啲
因為佢而家有啲嘢佢諗唔通
如果你一慌會反而刺激到佢
同埋你而家唔可以親身見佢
所以俾啲時間佢冷靜返等佢搵你

唔好唔開心啦
要鬧嘅之後先算

我唔鬧人㗎
只係hurt

自己天秤都覺得好多秤仔好仆街
呃呃氹氹屌那星

佢習慣咗咁樣都好難阻佢
做住其他嘢等下先啦

都唯有係咁

一切隨遇而安就好

佢成日都好insecure 唔知點幫佢

你要套到佢無安全感個位
但唔好預你會處理到
因為會陪佢一世
但你可以做嘅係
展現到你喺呢個位點樣堅強
令佢覺得呢個位可以依賴到你
或者你幫到佢就夠
其他佢會知點做

佢有提過D嘅
係原生家庭問題

有機會同佢傾多啲
件事唔係重點
佢點諗先係

佢媽有bipolar
佢媽嘅情緒好影響佢情緒
佢媽一maniac state 佢就唔stable
一唔stable 就質疑世間有沒有愛同埋話我係外人

完全不能理解處女座
一時就好主動
一時就好毒咁
究竟想點

處裝易唔易俾摩羯男吸引？ 兩個有無將來

處女女

唔識幫⋯
因為佢對愛嘅感覺同認知嚟自佢媽媽
你愛佢要愛到佢覺得你嘅愛就夠
或者取代到佢媽媽嘅愛
又或者覺得無咗媽媽嘅愛都唔係問題
要令佢睇開再接納
我嘅睇法係咁樣
你試下問下啲心理醫生點樣做

我最後知佢有去睇therapist
但唔知佢個therapist 點睇
一陣叫佢放生我點算

有機會嘅陪佢去
問下有咩嘢做到
如果放生你搞得掂
咁當初未識你之前就唔會咁啦
同埋試下佢下次呢個階段嘅時候
直接親身陪下佢
攬下佢又好唔出聲陪佢又好
唔好經text
我有時想靜都好憎人經text 搵我

佢喺歐洲我喺香港

所以呢次無辦法
俾佢處理下自己嘅情緒
處理完嘅時候關心下佢就係得咁多

同埋一直以來佢好似唔係好相信
拍拖同做朋友係可以喺同一個人身上發生

因為佢驚你知佢真面目
你會走呀

佢講過男女關係係戰場
一齊之前一直都話想keep 住做朋友
但佢又會越過朋友果條界

慢慢啦
要佢改觀唔係易事
慢慢模糊條界

都唔知會唔會unblock 返我...

之後先算啦唔好諗太多
由其你做唔到啲咩又俾壓力自己
對任何人都無好處

多謝你

係

佢哋唔係好flirt 人

咁未一齊既時候都應該唔會諗兩個人既未來嘅

我諗我自己係

處女男對你愛理不理
係咪已經可以走得

同埋處女座唔開心或者有挫折
佢哋係咪會收埋自己唔理人

超明顯，佢知道我有幾咁鐘意佢

分唔到㗎好恐怖㗎⋯⋯

er... 佢地長期觀察長起上嚟用年計...

追處仔第一戒條係唔可以表白....
否則難度高 100 倍

其實己經三年，所有野都知道晒

三年啦⋯

三年...其實可能真係冇意思

如果你聽日就死，你會做D乜嘢？

中間有一年幾同左第二個女仔一齊
然後佢散左半年後搵返我

後備...

你煩佢會永久潛

三兩日可以send 句 hi 嘅...

好冇自信呀覺得自己

佢哋主動又得
人哋主動又驚

完了吧如無意外

如現實是場玩笑 一早清楚內情

放下從前一段感情 才能追求將來

處女座分手係咪好興死纏爛打喊到就死係咁求人，搞到我都心軟諗緊係咪可以比多一次機會佢（利申：好撚心軟）

其實處男係未好鐘意已讀不回？ 份人又好被動？ 佢知我燥佢就直頭潛水，我仲燥

也許一想起某某是唯一可鍾意
才來害怕無下次其實多麼諷刺

你想俾機會佢就去啦

睇人掛如果係我
我會同人嘈到人哋認輸為止

其實唔太想⋯⋯但唔想做衰人比人話狠心

我初戀都係處女座
佢用自殺威脅我

分手唔狠點分？

屌佢都係咁講，話要去死喎⋯⋯我心諗，你大我啦你撚會敢咩平時咁怕痛，真係愈做得多呢啲小動作話愈乞人憎，本身可能有可能比多次機會都會即刻收返

當時我同佢分手係因為佢日日喺屋企做廢人
又偷我錢，又係咁拎佢D fd 著數，
明明自己又唔返工，我去返工都要係咁打嚟阻住我OT
又唔俾我出街，連返阿媽度都要帶埋佢去（冇問題但佢死踢都唔出門口）
總之有咁爛泥得咁爛泥
仲要去叫雞

佢同我講自殺果陣，我覺得或者佢死咗對全人類都好D

所以我直接叫佢去死，唔好等

Hi 我就是例子

我都想知處女男係點諗
主動搵人傾到有feel
回佢一句玩下野flirt
就會被動返
係咪邊度出錯？